基本法腐乳，赤螺螺，外交部仲有咩名菜？

係咪國宴啲菜式嚟

石頭砸腳

石頭擲腳

猛烈的暴風魚

鹽麗蜆扎

畢德人參

國家樽鹽

十三億人

.指手劃腳

外國勢力的乾魚

唔該大家要講埋點煮

基本法腐乳炒通菜

鬆軟必豬

釀松漂隼

夜晚先開啲咁嘅post

內地同胞

國家椒鹽豬扒

九段扇貝

破壞中日/中美長期友蠔

清蒸草、椒鹽草、豉椒草等等......

Regina Ip特約：
唔淑吾食

自食其果

粗布乾魚

強烈蜆責

須丸咇豬

蠍屍底鯉

樹欲靜而風不蜥

同盟國名産：北韓夷栗

污名化皮乳豬
惡意抹黑衣雞
無理打壓蝦餅
炎黃子酸甜排骨

四大名菜

自食其果
基本法腐乳炒韭菜

呢味一定係最後既果盤

----------------------------------------
舊港人字體 - 李漢港楷

須軟必豬

外國乾魚

加多左10億啦
變左「實死益人」

而家好似唔再講 商害支国人民錦程

不蓉侵飯

屌 不容 trump

加多一億啫

挑戰底鱔

芒我芝心

中國特色蛇薈煮意

粗爆乾舌

豬手鴨腳

卑鄙月餅

美國梳胃製菜

固友嶺桃

通菜牛肉

聽講同大糖嶺有得揮

莫為賢之筆魚

卑皮毛柿

雖軟必豬

無苣濟菜

挾羊自盅

笑撚死我啦

自蕉鱷果

豉椒鱷果

食到即刻血壓高爆血管

鹽蒸蛟舌

好撚好笑

習包子

即係石頭魚擇住豬腳煮？

蜜煨鹽芝不魚

國安發菜蠔屎

一焗兩製

毛鯉乾魚

別有肉參
雪山道蕼

林鄭粵鵝

神蟶子權 煲溶撐飯

角瓜內蒸

講毒分子料理

痰餵豬

689主理：what a 粥

麥煨鹽焦畢魚

拾豉溢仁

赤螺螺

元艾辣馬

一點都不能小炒皇

蠍撕抵鯉

豬軟骨可以改呢個名

14益仁

別油蓉蔘

缽蠔粉葛嘅一煲葷

洗胃鹹酸菜
一帶(子)一鱸
𢳂殼粉葛
鱉魷茸蔘

一帶一蘆
中美袖蠔
鹽例汁髮

蓉蔘蜆鱷

雙營焗麵
畢德干乳
社會煮意

蜆集美肪

不得仁參

屌

不要乾魚

侯果治腐

中國特色社會煮意
馬克蒸腎
後果自腐

馬列煮酸魚

蠔毛意義

一個鐘割鉛鰂

打完自己笑咗，淡水魚都重金屬

你食埋我果份

猴果治腐
具中國特色的社會煮意粉

霸拳煮意

打醋蒜盤

長崎有蠔

強烈蜆紮

緊爽魚蛋

有無黃店試下整, 想試

習近平新時代特色煮意

淪為燒餅

計畫生肉
遼寧蠔
芋旗手

影響不帶子

乾魚外蒸

霸凌煮意

石頭燻蹄

瑩春緊爽

令和薄翼

有茅九菜

蔘裱圍杏

全世界燒餅

故友擰桃

霸權煮意

乾魚耐蒸
銀孜魷烤
葛氨髮菜

桃反條脷

顏色隔麵

國家樽鹽
啜北菇式
木毛髮杞

等睇外交部私房菜 成份完整菜單

翅參蟒鱨

三文治菇已來

反制噪絲
壓你巴粑

冰皮毛柿

堅決飯堆

中國特色瀉燴煮意粉

雪山稻絲

雪山凍食

仁魰枝匙

酸豉煮卷
勾澀外葛細翼

豬手蛙腳

十里山路不換蜆

醰。河飴…打。鳳蓓

韓國魚

除氏豐貝

美油公餐蛋
周味柚鮮盅果

14億韮菜

嚮鈴芝士腥港警甴

極道意粉

芬妮煮意

鱔桃熏葛
挑煎底鱔
鰹鱖圍芋

熏梨

毛中生魷

不變形不酒釀

彩脆蕃製醋絲
初五的露霜 粵酒粵丸
冷煎絲胃

強帖要推

外國乾乳

飯後果自付，公費不包

服咗連登仔

屌你老味激烈的海膽啲fd

人參皇皇

北河粉葛

後果治腐
拔duck聞參
粗暴乾魚
治菇意萊
鹽正汁發
伊發治梨
恭延鰷墊
沖薰杏叮
檸仁髮子

廌尾的蹄角煮意

五盤芫荽

芝士棗角

正

笑撚左

雪山稻米

後果自腐

飯制醋絲

歷史的柿肉柱

嚴正膠豉

發音: 烚生薏仁

呢個係fetish

笑咗

呢啲係民間美食 難登大雅之堂

屌你老味CLS post笑撚到唔洗瞓

擺酒必備

北豉牙帶

絲好文采 可唔可以畀埋頭盤、飯或麵、甜品
有齊就係正式嘅國宴menu

魚鑊至寶

收皮啦五毛 我屌你老母臭花蟹

OK齊, 湯爭D,整多幾個湯同飯面比人揀下就完美

小食拼盤: 基本法腐乳，赤螺螺.,,北韓夷栗
湯: 畢德人參
前菜: 鹽麗蜆扎,釀松漂隼,無苣濟菜
魚: 挑戰底鱔,莫為賢之筆魚/外國乾魚/粗布乾魚
主菜: 別有肉參,雪山道蕼 ,鬆軟必豬
飯面:不蓉侵飯
果盤: 自食其果,固友嶺桃,自蕉鱷果

高汁post咁至係創意台

衰軟必豬

Jm9

猴果治腐

咪破壞隊形啦屌

法西施煮意

支那人最愛嘅滿漢全席

別柚用參

一個鐘角原汁

乾烚榛果

古有高登神獸
今有連登名菜

好尷尬

鹽正乾舌
中國特色社會煮意

筆燴duck酲
柿肉柱

好好笑

共橙丼

死鱸一條

強貼LM

廣東話真係世界級

豬手角仔條脷

遵守國際條例

呢個似北韓多D

蝦餅好慘

柿肉柱

幾有畫面

鴙食奇果
毛里打鴨
肩鱖反對

壩羚盅國飯

自煮研髮菜

口交部應該會寫不容侵飯

仲有貞子打鴨

鹽淨鮫涉

一盅原鰂

芝士分子料理

蒜山豆豉
一鍋兩製
忠饟蒸脯

檸禾駁翼

爆裂分子料理

狗肉部隊煱

不溶侵飯

咩

北大河燴意

鹽蒸汁花

侵飯角 加 煮拳

北河粉葛

的一部份

最近名菜
猥瑣切香腸

欖用蟈瓜安全蓋鯰

屌野味

蓬中咇飯

橫蠻毛李

碎丸必豬

但樓主個啲係後面唔洗夾硬加野

不溶參飯

一帶一露

蠔無道德底鱔

自食奇異果

一碟鳳皮

廣獨份子料理

雪蔘燉四季豆

北京樓不必裴鯇

一意孤杏仁露
干涉中國內蒸肉餅
顛倒黑白汁雞皇飯
損害中方利益力多
十三億中國人炆豬手
損害地區安檸汁炸雞
反華勢力的是非不燻蹄
採取一切必要措絲苗白飯
西方勢力行徑流芒果糯米飯
中方堅持走和平道滷水雞翼
絕不能無中生柚子金柑醃蘿蔔
反對任何外部勢力干乳鴿燉湯
中華民族實現偉大復興進清湯牛腩
要以開放心態和公正態度對待中葛根胡麻豆腐

淪為笑餅

人肉復蒸

水乳交蓉
堅鱖圍芋

可以組織一份完整餐單未

超燃藥蠍
鱷毒用蔘
發原意
旗蔘可蛛

臘發猿意

乾攝獲渣煮豚

一果兩制

洗胃鹹酸菜乜意思？唔明

攬炒咪得囉
一鑊熟食得

港獨暴桃

猥瑣切香腸

激進分離分子料理

世衛譚得塞

cls post

一路睇一路笑到仆街

豉菇魚泥
不可粉葛

美國臘鰂切燴製菜

剖鰂厚果治腐

蟻海果加安魨

膠環尖割豬肚

石頭紮雞腳

說三到四（三送一套餐）

笑到手震按錯負評

雪山豆豉

一鶴兩製

不融雪山豆豉
人肉葦艾復蒸
一碟粉皮到底
只有死鱸一條
北河粉葛的一部分

港獨爆桃拼盤 （水果）
清蒸經濟上的塔利班 （魚）
塘水滾塘魚 （魚）
黃粱一。夢（國酒）
賊佬試雞煲

無汗快鹽焗雞

十足百鬼夜宴d菜名

葱爆乾舌
鹽蠣蜆雜

痴線

譚仔呀姐Tone

石頭湯

鹽蠣蜆扎 如何？

北河薰狸

乾魚真心正

霸權煮意粉

粗曝乾舌

恐怖煮意菜苗頭

腐上全扎

国家咕嚕肉

魚獲至補

說三道四喜烤麩

一小撮仁

雖遠必豬

自煮燃髮

粗布乾舌

三合大芭蕉

乜太與李

粗爆乾舌 真心正，跟住讀一次有鄉音味

鱉魷茸參

國家主食吸精蚌

北河燻葛

粗布乾蠂

粗布乾魚都無學咩人攪国宴？

啜筆菇蟋

大灣區蠑螈

一果兩製

聽落勁好食

說三道四寶飯

長崎油蠔

侵又撚狗小菜

偏見與傲慢

刺豬耳鼻

自桃虎吃
蚍蜉撼樹

維芋南海煮獾

廚具/食具系列：
一個中鑊
小平底鑊、近平底鑊
起底共鏟
難分蒸架
乜刀架
陶煲
一帶一爐
雪櫃就櫃
服從領刀
貿易順叉、貿易逆叉
2020羹子、1960羹子…
索油水紙

九段線魚 配 彬蓉侵飯

套餐名：胡雪八道

鹽黃煮酸菜

霜海拾四億仁紋錦鯖

蘆葦蔥炒李家椒
淨藥蛙燉冰蛋

大灣駒

蔥爆牛肉，好味

企桃甩鍋

係咪royal級先？

純屬耐蒸

蛤澄蛤鯉

粗爆干蝦

雞心蚌搓

鹽泥蜆炸

舂國內鯖
鹽重圍飯
鰹缺飯齋

係 要識啲局長先訂到

啱啱出咗個新野
輪圍細𠝹燒餅

屌， 一定會中毒

雖丸必豬

甜品一定係賞花杏仁露

霸權主意粉

基本法腐乳通菜呢

首選配料：基本法腐乳

甜品一定係賞花杏仁露啦

一葛兩製

無齒冰皮

環鰻毛鯉

菜脯乾魚

新聞豉油

依法辦鱔

鹽（牡）蠣蜆札，聽落幾好食

水果：冰皮毛柿

咩黎架

Push

推到真係出名菜卡

燉冰蛋

11道美國製菜單

淋醬粵鵝
葡國基拼陳國雞
墨汁爆漿小明太子
溫水煮大波蛙
一棵蘆葦蔥
一窩燉冰蛋
梨加椒焗腸
淨硬紅腸
夏補龍膽清熱湯
100美柑樂胃鯪
珍葛燴柱掌

仲想製咩菜？

「名菜」
女朋友我知你有追Po

角製基本圓鰂

喪心冰果